奧格斯堡個盤好鬼

客隊之前三連勝 氣勢極好
主隊八場德甲冇贏過
狗會開主隊讓平半 我買對家咪一定有錢收
要直屌主隊盤了

等bin c